天文台係咪呃飯食？ ！

又話會落雨，打風
屌，次次都伏撚左俾天文台

同意不？

有冇人組團去大交合遊行抗議示威

請TEAM人返黎大包圍預測, 再開個FB PAGE話好難

你都on9 人地食緊大茶飯